星期日係絕好機會由民陣搞和理非百萬人大遊行

自從勇武後 和理非出場機會少左好多
但係其實和理非遊行影響力先係最大，選舉後和理非士氣大振，今個星期絕對有可能號召到百萬人！

首先 今次遊行必需和理非，不要勇武，因為咁樣和理非先敢出黎

其次，由民陣搞，宣傳效果更佳

最後，遊行終點站可能係poly ，順便救人。

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

正視聽
和理非唔會因為有勇武人而唔出

啱
應該食著個勢搞和理非大遊行

推啊！！！！
民陣搞遊行啦！！！！

推

而家遊行仲有可能唔勇武?
就算和理非都畀班狗打到變勇武啦

你係咪坐左幾個月，不要勇武？仲想和平到?

百萬人就唔需要勇武 克警都唔會同你打
做返一次和平遊行 再set 死線 ，之後先到勇武出場
比人知香港人係熱愛和平嘅民族

推，唔好比大家淡忘呢個運動，仲未完架兄弟們！

又講到和理非最勁 勇武係陪襯係CONDOM
收皮啦

我有鬼講過勇武係陪襯呀 分化走開啦
兄弟爬山各自努力
和理有和理做
勇武有勇武做